dllm中銀係咪無撚哂美元？

服務態度又西，預約攞幾千美元竟然一撚個電話都無？

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

快 轉走錢， 賴底$1

今日中銀即日換到喎

我仲有過萬美元未得閒換，支銀咁做野法真係cls

我已經無keep港元

係。 無記號美紙開始無貨

還我血汗錢！

信我。 中銀態度開始轉差

每間分行只準備少量外幣鈔票
一般有客戶存入外幣才有鈔票
分行可以叫金庫運外幣鈔
但要額外收費所以基本不會做
除非是大大客
要的話，種部最足夠

除非是大大客有狼人經理跟你戶口
可以直接找他們幫忙